屌..訓唔撚到

等等要返工

早抖

俾啲鳩叫鳥嘈醒咗

我係俾佢嘈到訓唔到

Me too